# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/dsi/contrib/person/person.post_update.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/quick_code.type.nationality.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.module: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.info.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonBreadcrumbBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonalInformationBase.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person_type_person.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/IdentificationInformationListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonAddressListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonEmailListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonPhoneListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonInlineForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.install: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.links.action.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.routing.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.links.task.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.views.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonType.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonSettingsForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Action/CreateUser.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/schema/person_type.schema.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/PersonPermissions.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/user.role.employee.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.employee.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/user.role.contingent_worker.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.contingent_worker.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.ex_employee.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.ex_contingent_worker.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.external.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/IdentificationInformation.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonImportFormSelectSheet.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/WorkflowType/EmployeeStatus.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonAddress.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonEmail.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonPhone.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Field/FieldFormatter/AgeFormatter.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/IdentificationInformationForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/OrganizationPersonSwitchForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonAddressForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonEmailForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonPhoneForm.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Action/DisableUser.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Action/EnableUser.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Block/OrganizationPersonSwitchBlock.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/EntityReferenceSelection/PersonTypeSelection.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Field/FieldFormatter/UserPersonFormatter.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/views/filter/CurrentPerson.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/views/filter/PersonType.php: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/core.entity_view_mode.person.photo_wall.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/core.entity_view_mode.person.teaser.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/entity_filter.predefined_filter.person_field_data.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_english_level.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_graduated_from.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_postal_code.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_stature.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_supervisor.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/field.storage.person.field_english_level.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/image.style.80x.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.administrative_division.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.gender.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.identification_information_type.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.marital_status.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.nationality.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.people_group.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.person_address_type.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.person_email_type.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.person_phone_type.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.contact.yml: n/a
#  modules/dsi/contrib/person/config/install/workflows.workflow.default_employee_status.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-14 09:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/dsi/contrib/person/person.post_update.php:22 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:112
msgctxt "Person"
msgid "Number"
msgstr "人员编号"

#: modules/dsi/contrib/person/person.post_update.php:31 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:370
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: modules/dsi/contrib/person/person.post_update.php:52 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:293 modules/dsi/contrib/person/config/install/quick_code.type.nationality.yml:0 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0
msgid "Nationality"
msgstr "民族"

#: modules/dsi/contrib/person/person.module:74;165 modules/dsi/contrib/person/person.info.yml:0;0 modules/dsi/contrib/person/src/PersonBreadcrumbBuilder.php:29 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonalInformationBase.php:60 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0;0 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person_type_person.yml:0
msgid "Person"
msgstr "人员"

#: modules/dsi/contrib/person/person.module:103
msgid "Manager"
msgstr "负责人"

#: modules/dsi/contrib/person/person.module:132
msgid "User roles"
msgstr "用户角色"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:131
msgctxt "Person"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: modules/dsi/contrib/person/person.module:170 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:337 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person_type_person.yml:0
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: modules/dsi/contrib/person/person.install:101 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:226 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonInlineForm.php:19 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: modules/dsi/contrib/person/person.install:110 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:276
msgid "Marital status"
msgstr "婚姻状况"

#: modules/dsi/contrib/person/person.info.yml:0
msgid "Eabax cbos"
msgstr "eAbax 公共业务对象"

#: modules/dsi/contrib/person/person.links.action.yml:0
msgid "Add Person address"
msgstr "添加人员地址"

#: modules/dsi/contrib/person/person.links.action.yml:0
msgid "Add Person phone"
msgstr "添加人员电话"

#: modules/dsi/contrib/person/person.links.action.yml:0
msgid "Add Person email"
msgstr "添加人员邮箱"

#: modules/dsi/contrib/person/person.links.action.yml:0
msgid "Add Identification information"
msgstr "添加证件信息"

#: modules/dsi/contrib/person/person.links.task.yml:0 modules/dsi/contrib/person/person.routing.yml:0 modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.schema.yml:0
msgid "Person settings"
msgstr "人员设置"

#: modules/dsi/contrib/person/person.links.task.yml:0 modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.views.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:43 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:154;15 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonType.php:8 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0
msgid "Person type"
msgstr "人员类型"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Create new persons"
msgstr "添加人员"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Administer persons"
msgstr "管理人员"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Maintain persons"
msgstr "维护人员"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "View persons"
msgstr "查看人员"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Edit own profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure persons."
msgstr "允许管理人员配置。"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Delete persons"
msgstr "删除人员"

#: modules/dsi/contrib/person/person.permissions.yml:0
msgid "Edit persons"
msgstr "编辑人员"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonSettingsForm.php:51
msgid "Initial password"
msgstr "初始密码"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Action/CreateUser.php:12
msgid "Create user account for selected person"
msgstr "给所选人员创建账户"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.schema.yml:0
msgid "Enable user account for selected person"
msgstr "启用所选人员帐户"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.schema.yml:0
msgid "Disable user account for selected person"
msgstr "禁用所选人员帐户"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person.views.schema.yml:0
msgid "List of user accounts"
msgstr "用户账户列表"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person_type.schema.yml:0
msgid "Person type config"
msgstr "人员类型设置"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person_type.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:45 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:56
msgid "System type"
msgstr "系统类型"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person_type.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:46
msgid "Is system"
msgstr "是否系统"

#: modules/dsi/contrib/person/config/schema/person_type.schema.yml:0 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:64
msgid "Is employee"
msgstr "是否员工"

#: modules/dsi/contrib/person/src/IdentificationInformationListBuilder.php:20
msgid "Identification information ID"
msgstr "证件信息序号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonAddressListBuilder.php:20
msgid "Person address ID"
msgstr "人员地址序号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonEmailListBuilder.php:20
msgid "Person email ID"
msgstr "人员邮箱序号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonListBuilder.php:19
msgid "Person ID"
msgstr "人员序号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonPermissions.php:47
msgid "@type_name: Maintain persons"
msgstr "@type_name: 维护人员"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonPermissions.php:50
msgid "@type_name: View persons"
msgstr "@type_name: 查看人员"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonPhoneListBuilder.php:20
msgid "Person phone ID"
msgstr "人员电话序号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:44
msgid "Person type alias"
msgstr "人员类型别名"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:58 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:46 modules/dsi/contrib/person/config/install/user.role.employee.yml:0 modules/dsi/contrib/personnel_action_request/config/install/transaction.source_type.employee.yml:0
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.employee.yml:0
msgctxt "Person type"
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:59 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:47 modules/dsi/contrib/personnel_action_request/src/Plugin/Action/ApplicantHire.php:56
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:60 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:48 modules/dsi/contrib/person/config/install/user.role.contingent_worker.yml:0
msgid "Contingent worker"
msgstr "临时工"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.contingent_worker.yml:0
msgctxt "Person type"
msgid "Contingent worker"
msgstr "临时工"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:61 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:49
msgid "Ex-employee"
msgstr "以前的员工"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.ex_employee.yml:0
msgctxt "Person type"
msgid "Ex-employee"
msgstr "以前的员工"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:62 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:50
msgid "Ex-applicant"
msgstr "以前的申请人"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:63 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:51
msgid "Ex-contingent worker"
msgstr "以前的零时工"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.ex_contingent_worker.yml:0
msgctxt "Person type"
msgid "Ex-contingent worker"
msgstr "以前的临时工"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:64 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:52
msgid "External"
msgstr "外部"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.external.yml:0
msgctxt "Person type"
msgid "External"
msgstr "外部人员"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:126
msgid "There are no enabled @label."
msgstr "无启用的@label。"

#: modules/dsi/contrib/person/src/PersonTypeListBuilder.php:127
msgid "There are no disabled @label."
msgstr "无禁用的@label。"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/IdentificationInformation.php:72
msgid "Identification type"
msgstr "证件类型"


#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/IdentificationInformation.php:12;12 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:204 modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonImportFormSelectSheet.php:43
msgid "Identification information"
msgstr "证件信息"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:148 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0
msgid "Pinyin shortcode"
msgstr "拼音简码"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:170
msgid "Person group"
msgstr "人员组"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/IdentificationInformation.php:68 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:191
msgid "Identify number"
msgstr "证件号码"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:235
msgid "Birth date"
msgstr "出生日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:255
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:256
msgid "Single"
msgstr "未婚"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:257
msgid "Divorced"
msgstr "离异"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:258
msgid "Widowed"
msgstr "丧偶"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:354
msgctxt "Benefits"
msgid "Adjusted service date"
msgstr "工龄起算日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:273 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0;0
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:337
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:396 modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/WorkflowType/EmployeeStatus.php:7
msgid "Employee status"
msgstr "员工状态"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:417
msgid "Hire date"
msgstr "入职日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:435
msgid "Rehire date"
msgstr "返聘日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:495
msgid "Completion of probation date"
msgstr "转正日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:533
msgid "Actual termination date"
msgstr "实际离职日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:551
msgid "Notified date"
msgstr "通知日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:569
msgid "Projected date"
msgstr "预计日期"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/Person.php:15
msgid "Persons"
msgstr "人员"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonAddress.php:62
msgid "Address type"
msgstr "地址类型"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonAddress.php:75
msgctxt "Default"
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonAddress.php:10
msgid "Person address"
msgstr "人员地址"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonEmail.php:69 modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonPhone.php:75
msgid "Preferred"
msgstr "首选的"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonEmail.php:7
msgid "Person email"
msgstr "人员邮箱"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonPhone.php:130
msgid "Phone type"
msgstr "电话类型"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonPhone.php:11
msgid "Person phone"
msgstr "人员电话"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonType.php:8
msgid "Person types"
msgstr "人员类型"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:38;39
msgid "Probation period start"
msgstr "试用期开始"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:51;52
msgid "Probation period end"
msgstr "试用期结束"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:22;26 modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Field/FieldFormatter/AgeFormatter.php:8 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:35;39
msgid "Length of service"
msgstr "工龄"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:48;52
msgid "To company age"
msgstr "司龄"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:48
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Entity/PersonViewsData.php:49
msgid "Person's user accounts."
msgstr "人员账户"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:32
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:46;77
msgid "Keep adding"
msgstr "继续添加"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:54
msgid "Add other info"
msgstr "继续完善其它内容"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:38
msgid "Save return list"
msgstr "保存返回列表"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonImportFormSelectSheet.php:45
msgid "Phones"
msgstr "电话"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:43
msgid "Employment"
msgstr "雇用"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:62
msgctxt "Person"
msgid "Termination"
msgstr "离职"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:85
msgid "Created the %label Person."
msgstr "已添加%label人员。"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonForm.php:91
msgid "Saved the %label Person."
msgstr "已保存人员%label."

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:73
msgid "Created the %label Person type."
msgstr "已创建 %label 人员类型。"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Form/PersonTypeForm.php:79
msgid "Saved the %label Person type."
msgstr "已保存人员类型%label。"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Action/DisableUser.php:11
msgid "disable user account for selected person"
msgstr "停用所选人员的用户账号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/Action/EnableUser.php:11
msgid "enable user account for selected person"
msgstr "启用所选人员的用户账号"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/EntityReferenceSelection/PersonSelection.php:7
msgid "Person selection"
msgstr "人员选择"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_employee_number.yml:0
msgid "Employee number"
msgstr "员工编号"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_hire_date.yml:0
msgid "Hire date"
msgstr "入职日期"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_job.yml:0
msgid "Job"
msgstr "职务"

#: modules/dsi/contrib/person/src/Plugin/views/filter/PersonType.php:36
msgid "Include children"
msgstr "包含下级"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/field.field.person.employee.field_supervisor.yml:0
msgid "Supervisor"
msgstr "主管"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.email_type.yml:0
msgid "Email type"
msgstr "邮件类型"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.identification_information_type.yml:0
msgid "Identification information type"
msgstr "证件类型"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.people_group.yml:0
msgid "People group"
msgstr "人员组"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.person_address_type.yml:0
msgid "Person address type"
msgstr "人员地址类型"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.person_email_type.yml:0
msgid "Person email type"
msgstr "人员邮箱类型"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/lookup.type.person_phone_type.yml:0
msgid "Person phone type"
msgstr "人员电话类型"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/person.type.contact.yml:0
msgctxt "Person type"
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person.yml:0 modules/dsi/contrib/person/config/install/views.view.person_type_person.yml:0
msgid "Find and manage person."
msgstr "查找和管理人员"

# 以下未自动添加，手工添加

msgid "Create user account"
msgstr "添加用户账号"

msgid "Delete person"
msgstr "删除人员"

msgid "Disable user account"
msgstr "禁用用户账号"

msgid "Enable user account"
msgstr "启用用户账号"

msgid "Person(xls)"
msgstr "人员(xls)"

